點樣先可以忘記一個根本對你冇興趣既人

就連同佢既對話都del唔落手

鍾意第二個 直到有個人肯同你一齊為止

試下掟部電話落街

唔去搵佢就ok 了

無

圍爐

唔最禁入去

*再

絕對明白，就算搵到另一個你愛佢，佢又愛你既，都無可能忘記果個，因為果種愛係唔同既。

搵過個

i know that feel

How to forget someone ?

Angel?

沒有歌 怎敢說心事
原來沒有 從來都沒有

同我一齊

時間會沖淡一切

就算封存左佢 有時都會忍唔住㩒番入去

係唔係暗戀

去搵對你有興趣果d人

同感

其實有冇方法可以令佢對你(自己)產生興趣

沒有
要有既一早有
點解佢當初要對我好似有意思咁

Move on

當初佢都係呀 早一兩年成日wts, 而呢一年幾就好少，仲要係我主動搵佢先有

唉可能我地只係佢生活中其中一項調味料
佢又係咁，從來唔拒絕我但從來都無主動搵下我

我果個就係呢一年先係咁，年半前仲會主動搵下我

得唔到永遠最好 係身邊咪又唔識珍惜
快D搵個對自己好嘅

Detail

好過佢呃你上床

表白

我好想知，點先可以令一個曾經同你有過曖昧嘅人同你撻返著
我忘記唔到佢

Same here

是你不想我啦。。。甚至不找我啦。。。

+1

算啦
你地有冇嘈交先
冇就應該對方有另一個了

冇嘈過
text嘅頻率遠不及以前了
有時會俾佢藍剔 好幾日都唔會聯絡
但佢有時又會主動搵我食飯
係唔再曖昧之後有過曖昧接觸
我知佢唔係咩好男仔但我就係忘記唔到

唉。。。。
我好何況唔係鐘意左個bitch
想忘記
雖然都化化地了

明知佢唔係好男仔唔應該鐘意佢架..

俾個a0女玩返轉頭 死未

我都化咗好多
但佢始終住喺心底入面 少少嘢就可以relate到
忘記咗就唔會咁辛苦 但我又犯賤唔想忘記
唔想佢就咁無聲無息咁消失喺生命入面 好似從未存在過咁

I know that feel

佢識玩 當初好主動撩我
到我對佢有意之後就愈嚟愈冷淡
但又唔係同我斷聯
仲會間唔中主動要求見面
試過有好曖昧嘅接觸
因為佢唔係對我完全冇興趣
唔係話會藍剔哂我 點約都唔出嗰啲
所以我一直唔死心 亦到死唔到心

算吧啦，忘記到你就唔會上黎開post問，我就唔會入黎睇答案

而家個願望好卑微
淨係想佢可以多啲搵我

一樣樣
仲成日帶我去佢朋友d聚會
好似有野咁
完全其實係咩都無

當佢又約我出去個陣
係想出同覺自己唔應出之間覺得好矛盾呀

只有遇到第二個人先可以輕輕淡忘

我有遇到另一個人
分擔咗唔少以前佢同我whatsapp嘅份量
但始終有緣唔份 timing唔啱
佢喺我心中淡咗唔少 但永遠都留咗個位置俾佢

點玩 lm學野

停止打丁

a0點玩啊 講笑咩

忽冷忽熱 無意間發現左我鐘意佢就繼續flirt 之後就冷淡哂

話明A0冇經驗 係咪怯？ 定係你比唔到安全感人？

我覺得佢係鐘意俾人追嘅感覺多過怯

準呀爸打 我個個就是這樣

你覺得姐 咁點解你會咁覺得？

令佢討厭你，等自己知道呢世都唔會有機會，可以完全死心。

A0女冇拍過拖好多野都唔識
可能你太冷淡搞到佢收自己皮

我已經好主動

由以前秒回變到on左都唔覆 我都唔知點解

A0女真係好煩
你chur得濟佢又驚你player
你覆慢d又覺得你唔重視佢

我估佢係應該有新target多過chur唔chur嘅問題

你知道個方法話我知plz

Block晒佢fb ig snapchat呢啲社交平台 就算唔block都逼自己唔好手賤㩒入去睇
填滿自己嘅生活 做運動又好訓教食野又好 總之唔好俾自己得閒 因為一得閒就會諗起佢
雖然好仆街 不過識過另一個都未嘗唔係一個辦法

其實同治療失戀差唔多

利申 成日手多睇佢啲野 根本無法忘記

Snapchat已被block
一直諗係咪我做錯事先會比人厭棄

絲打成日send埋啲鳩野俾佢？ 定係佢知你鐘意佢 廢事俾錯signal你所以先block你

兩樣都好似中左 皮已收

我都覺自己好柒

多啲見人，做其他野分散注意力。

我試過咁都用左5年幾6年自放得低

I know that feel sis
有冇諗過玉石俱焚 同佢表白？

想架 但人地都收左我皮
都唔會work架啦試嚟做咩

原來我並不孤單

當唔好俾自己有遺憾 反正都收咗皮 唔差在啦

你試先我咪跟你囉

認真 而家要一齊搞活動先唔表住 個活動完咗真係會表白
反正人地一早講明佢要嘅唔係我呢種性格嘅人

好想約佢去飲野
借酒去測試下佢究竟諗乜同埋覺得我點
但女仔搵男仔去飲野又好似好唔知點咁

上網識左個女仔，開頭都好好傾
每日都有傾計 佢覆得都算密
只不過出左一次街之後
即刻冷淡左勁多 覆得少又慢
呢種被忽視既感覺好難受
其實都只自己FF, 人地根本無care過

我都想
有啲嘢日光日白冇勇氣講
想借酒壯膽

姐係嗰次出街出咗事啦

一開始下午茶時間間左右去左食蛋糕
咁食完坐低傾計，7點再晚餐
食完諗住送佢搭車
咁我多口問句去唔去飲杯嘢 佢又話好
我真係R哂頭
如果無興趣既一早走人啦下話？

忘記唔到架
就算你遇到另一個人，進展得好好
但嗰個對你無興趣既人帶比你既傷痛係點都唔會散
你始終都會諗返起個種被無視既感覺

咁又有啲奇怪
可能係飲嘢嗰陣出事 又可能係佢事後先發覺

我之前都試過同樣情況
本身同個男仔都叫做識但一直唔熟
有次撞返喺whatsapp傾咗幾日偈
之後佢約我食咗餐飯
食完我覺得條友好話不投機好難頂
之後就冇再搵條友

唔岩傾收皮就正常丫

但我地個日其實全程都好好傾
第一次見左6個鐘 9成時間無停口
佢出聲比我還要多
咁樣突然死亡法真係睇唔透

咁佢可能係之後發現咗你一啲嘢覺得接受唔到
一個人對你有興趣就一定會搵你
所以如果唔搵你嘅原因必然係佢覺得你邊度唔好

送完佢搭車之後個晚都仲有wtsapp
第2日已經半日先覆
可能係提過下不如下次去做啲乜嘢咁
俾人覺得chur掛

屌同我一撚樣

屌 第2日見隔半日先覆以為佢忙姐
但點知keep住係咁就知咩事了
咁就一星期 然後沒有然後

要學識將個重心放落自己到 唔好咁介懷人點諗啦

係時候move on la

點先做到

聽呢首歌

劉若英 - 我等你

作詞：瑞業
作曲：光良
編曲：梁伯君

不做考慮也沒半點猶豫 我就說了這一句 我等你
你眼中閃過了一些訝異 更多的是懷疑 所以你可以離去

不相信你還會回心轉意 是我任性才決定 要等你
我眼中的淚沒掉過一滴 只是隨你背影 慢慢倒流進心裡(心底)

我等你 半年為期 逾期就狠狠把你忘記
不只傷心的 還包括一切甜蜜(你應該已經和她公開在一起)
要等你 要證明自己 我可以縱容你在心底
也可以當你只是路過的人而已

愛到痛之極 才需要一段等你的限期 來遺忘自己

同多啲唔同既人傾
慢慢將個注意力分散 轉移目標

唔想同人講野

每次一諗起佢冇選擇到我

佢都無選擇我

每一秒都諗起

點算 圍內個女仔朋友話好耐冇見約食飯
個男仔都會黎 應該抱住咩心態去食飯

當普通朋友感囉
好過我啦
又同個男仔再食都冇機會⋯

想當佢普通朋友但其實唔想當佢普通朋友個種矛盾感覺好辛苦

好簡單, 第一次見面friend已zone
傾左咁耐唔會唔岩傾, 問題係外表唔得
作為(一次性)朋友傾計食飯飲野當然ok
之後做朋友都有可能(最好唔好見面果隻), 不過一chur/再flirt就不了, 88 next

Sosad
不過件事都過左兩個星期有多
我都同緊另外一個女仔日日傾緊
個注意力都分散左好多 平復返好多了
開頭冷淡個幾日真係難受到爆
好在見得一次 再有機會見盞更加傷

你根本唔係鍾意第1個女仔

對佢最有feel
但人地都做到咁
唔move on 仲可以點
平復左啲唔等於真係放低哂

人地做左咩先

巴打唔好自欺欺人
不如試下追人一次

網上識 出之前日日都wtsapp傾得密
出完第一次街之後就好冷淡

但人地都好冷淡 仲走去約人chur人真係會有用咩？
咪盞自己仲傷

咁可能唔太岩feel
有冇做錯咩呀？

約多次啦 可能吊下你姐
唔得咪算

我覺得氣氛都ok ge
諗返唯一個問題可能係無plan到晚餐食乜
（大家淨係傾好左下午去食甜品）
食完甜品行左陣 睇水牌簡餐廳食
送完佢搭車之後個晚都keep住wtsapp
我話不如下次一齊去食xx,佢仲話另一間嘢都On the list去食咁

上星期無搵佢兩日
但好廢咁又text返佢
不過向來都係我唔搵佢 佢唔搵我
但一搵開就會keep住覆
我諗可能再傾多一排先再約
唔得既就算 抽身離場

巴打 同路人
無特別去忘記對方，不過move on緊
只係會覺得自己唔能夠再愛下一個愛得有對佢咁深

呢啲人正仆街

屌你老母

佢曾經係幾咁依賴我
每朝起身都要打電話比我
唔聽一次會嗲曬咁問我去咗邊
明明佢話比啲時間佢
時間過咗
佢唔再返黎我身邊了

留名學野

問完我幾時得閒 之後已讀左我 想點

最慘係佢又係冇啦啦若無其事咁搵下你吊下你癮

成日比個假希望人

會唔會係你冇把握個機會

反客為主
主動再約佢出嚟啦
唔得既都無遺憾 起碼你試左

點解要del

封存哩個功能都唔知有咩用，篤眼篤鼻

冇貨係手咪忘記唔到 比你識著個新既 大家拍拖 你老豆姓乜你都唔記得啦

忘記唔到
因為佢仲會搵我

我沒權終止見面
只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該怨地怨天

圍爐下先

識左個人好耐 近排出去食左次飯
都傾得幾開心 但我唔知係咪做左d咩柒事
搞到送完佢坐車 就冇之前wtsapp得咁開心
同埋feel到約佢第2次都用藉口推左我
但個種無緣無故冷淡同心淡既感覺真係唔好受

努力緊

煩到佢話有緣再見，其實再也不見

送部電話出去

可能去街個一次覺得唔啱feel

未必係你做柒事

其實最簡單第一步，刪左啲訊息佢

如果第一步跨唔出去，

即係戒煙帶住火機，

戒打機帶住部機，

戒丁仲去睇AV。

狠心啲，㩒一下啫，

你㩒唔到，比人㩒。

係，你係會好痛，

但痛完至少你踏出左第一步，

然後你會發覺有啲嘢你從來冇諗過你自己可以做到

但其實你係做到的。

總知，冇呢一步，其他甭談。

I know that feel bro
我個情況同你一模一樣
個種突然冷淡既感覺真係令人好難受

係咁諗自己有咩問題 到埋以後都未必約到佢都幾sad

雖然都明 一個黎一個去 但無啦啦失去連機會都唔比你個下係最慘

同你有過一樣對自我既懷疑同掙扎
但正如樓上啲絲打都咁講
應該都係唔岩feel既問題
呢樣嘢我地真係無嘢可以做到
冷靜一排 心情慢慢會平復架啦
再搵過第個重新出發
雖然我都仲好掛住佢 但都放低好多了

人最大的煩惱就是記性太好。如果什麼都可以忘了，以後的每一天都將會是一個新的開始。你說，那多開心。

我七年都放低唔到

人地咁冷淡咁灑脫都未嘗唔係好事嚟既
起碼唔好拖拖拉拉
就算肯再傾計/見面 都只係俾緊假希望你
到時盞更加泥足深陷
不如趁宜家仲未開打深入既時候止蝕離場啦
共勉之

點睇一個每日lunch都會一齊食既飯腳
同班，不過除左食飯有偈傾之外
平時都少交流/wtsapp
自己心裏面其實有好多話題好多說話可以同佢講
佢都係一個健談既人
但真係無乜揾/約對方
想揾不過懶得揾
會唔會其實自己對佢並無興趣

唔係咁易嫁...